有無人band A 排左JS3600 polyu既Biomedical Engineering

有咩唔明盡情問
問完係唔會有人答既

做乜鳩啫你

讀完可以做義肢矯形師

呢科有咩出路?

D 科出路仲衰過讀ee ，真係狗也不屌

Non jupas n手飯等候中

asshole咁易入U 都仲要等n手飯食
俾你符符碌碌上到黎 咪又讀唔掂
安安份份去掃街算la

唔係可以去醫院做義肢矯形師咩

呢家一定好緊張 無信心 想積下口德
之後狷後門入返大學 即刻大大啖咬返人轉頭
後門狗本性 見過好多隻係咁

真係 隻隻後門狗都係咁死樣

year 3每年收9個讀pno, 而做到pno 既又再少啲。加上開始飽和, 自己諗下搏唔搏得過

收分=/=出路, 自己衡量下

啲人見到biomedical 就九沖去讀，勁多囡以為讀完有得做醫護撚， 佢哋以為呢一課科係讀Bio 但係呢科其實係engine 讀完出嚟都係做engine 狗

報下啫 唔駛咁惡嘅
反正我都準備好出黎乞食
如果有幸食到n手飯咪食下囉

好多係做medical sale

仲要hku 近年開左同科

呢科前年有frd入，
佢好似24分
佢話得最top嗰班人入到義肢矯形
其餘大部分一係做維修醫療機器
一係做sales
起薪得一萬五都無
30歲得一萬幾千嘅人大有人在

畢業轉行讀護士

入到都唔代表有得做義肢矯形

首先你要爭贏啲學霸入到P&O

工作環境係工場咁嘅款

然後P&O 頂薪3皮 預左無得再上。

你OK就入，其實唔差對於24分無野揀嘅人而言

P&O唔係政府post?
點會得3皮頂薪咁少

HA唔屬Govt ，更正返，二級矯形師 HGPS11-23 起薪2萬5頂薪4萬

目前本港義肢矯形師約150人，9成在公營醫院工作，其餘1成任職私人機構或從事相關研究。畢業生完成大學課程後，可加入醫管局成為見習義肢矯形師，接受一年訓練，累積臨床實習經驗後，方合資格擔任二級義肢矯形師，起薪點約2萬元，之後累積最少5年經驗，並取得相關碩士學歷，可晉升至一級義肢矯形師，再上便是高級義肢矯形師，頂薪點約8萬元。

叻仔識Google 新聞